和理非搵D轉職做哨兵PLS

散水撚既職業其實應該都係"哨兵"!
係和理非既2轉職, 不過唔係好熱門職業, 希望多D人轉職!

要知道哨兵叫人散水唔係要恐嚇佢地,
係要我地既後勤絲同周圍既人應該做既係留意資訊同各路消息
(你知啦, 有時成身野比人查好麻煩)
始終,都會有人怕危險, 但我堅信怕死不是罪! 肯行出來已經係好好既第一步。

哨兵主要用途:
= 見到邊度有狗, 邊度有路走, 唔熟地形既請教下街坊,
= 邊度會有機會呢埋D狗, 小心D咁去望望
=留意可疑私家車、小型貨車、狗車及其位置以及可能路向
=收集各路INFORMATION, 做分析
=警戒直升機
*唔撚係就咁9叫人走走走!

要點:
將你收集到既地面情報「親自」講比前線-> 中排->後排.-> 和理非 聽
(1) 你做既係發放資訊, 唔係幫佢地決定
(2) 你做既應該係等前線佢地衡量情況, 更有效掌握形勢
(3) 你做既係等D真係打起上來最容易出事既和理非知道向邊個方向逃去
(4) 你做既係令班狗無所遁形
(5) 你做既係搜集各方街坊情報比前面聽到, 好多街坊想幫又唔敢行咁前!
(6) 你做既係最懦弱又最無膽既行為, 但我既經驗話比我聽,我救過好多小朋友...
(7) 前線唔走, 你唔好屌, 講句"萬事小心"就夠, 佢地知道的,
咩哨兵都好, 記得帶尿袋, 係咁上TELEGRAM同FB,連登香討U汪 `BABYKINGDOM真係好耗電 , 裝要輕身,
出發前可帶少少物資到現場,走既時侯一定要街坊身影
帶望遠鏡可以避免不必要既接近, 有課金買入飛行哨兵禮包既, 直頭可以無危險地偵查

主要既流派有:
(1) 童軍哨
(2) 打野哨
(3) 花生街坊流
(4) 課金哨- 單車哨、滑板哨、ROLLER哨、飛行哨
(5) IT哨
(6) 前線哨 (SSR)
---------------------------------------------分隔線-----------------------------------------------------------------
以下講下哨兵流派, 其實之間無乜衝突, 可以隨時轉流派:
(1) 童軍哨 (SSSR)
以F.A或物資組形式進場, 閒時於中後排兼任,
成身架生, 全點體力及敏捷推薦,
步伐敏捷,經常前場跑到後場及場外來回不停移動及報訊
熟悉地形甚至山路都難佢地唔到, 擅長趨吉避兇野外求生, 無時無刻都在進行偵察任務
缺點: 極攰,體能要求高
推薦裝備: 手機地圖APP+手機遠拍鏡, 口罩

(2) 打野哨 (SSR)
非前線, 但好接近前線區域, 走入暗位做視野, 回報前線情報, 珍貴既職業分流, 需要同前線同隊用WALKIE可發揮最大作用, 配合前線走位同避狗, 高被拉風險
缺點: 前線迅息萬變, 情報量有限及睇運數, 易被拉
推薦: WALKIE, 防具(輕身) , 影相比較好的手機, 變身套裝

(3)花生街坊流 (R)
最常見分流, 開花時最多, 忍唔住落街提人點行點行,一面狂上網收集資訊, 適當時候變身全職街坊收留義士
缺點: 上唔到前又唔係咁多人聽你講既野
推薦裝備: 踢拖+口罩裝備+ 物資提供包(進場用)

(4)課金哨 -單車哨、滑板哨、ROLLER哨、飛行哨 (SSSSSSSSR)
具備課金裝備協助哨兵工作, 常見為移動型課金 及 浮遊砲型飛行課金哨
移動型課金類似於童軍哨, 而且更型, 偶爾會在部份高級區域見到呢種課金玩家, 唔洗多講, 高速偵查及資訊發放,係型既!
缺點: 商場及RB會阻埋自己友, 最外圍偵查高風險(而家D狗會隨時射人),
推薦裝備: 望遠鏡、長拍鏡, 打雀相機
飛行課金哨可見此POST:

使用飛行道具偵查(非DJI), 最大偵測距離, 拍照或手機遙控CAP圖進行最有力信服團隊去因應情報商量行動.
缺點: 電量續航力低, 每粒電最多半小時, 一日最多出一兩個鐘大絕, 同埋要最早閃人, 比人拉左有航拍又有相, 渣都無
推薦裝備: 大量電池(已叉)

(5) I.T.哨 (R)
為網路散水撚同冷氣軍師既2轉, 當中真係細心睇狗車分佈同埋估算對方行動, 然後出POST叫人走果D就係IT哨
都好重要, 不過以連登為例, 秒秒中幾百萬個POST上落, 出左既消息POST未必可以長期置頂, 又未必人人會入去睇, 以前排為例,一堆馬啼露POST已經足夠洗走D逃生路線POST
推薦裝備: 左青龍右滑鼠同埋軍師腦\

(6)前線哨(SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSR)
由珍貴既前線巴兼任, 一身戎裝仲要周圍走, 你地唔係捨得呀?
但我見到成日有前線走去做打野, 哨兵人手不足時將輸出當哨兵真係唔明智
推薦裝備: 水,食物,裝, 多休息

自推1/10

自推2/10

開返cc台啦都係

希望各路人馬唔敢行前既, 都入來學下做到自己做到既野姐

推

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

學到嘢 多謝巴打！

三罷又唔敢RB既自覺啲